[集思廣益]有咩方法請到1個月以上病假/工傷

病可以係真病/真傷...但要好得返同冇手尾

俾車撞...跳樓...呢d難以估計傷害程度就唔做喇

守孝三年

係醫院門口cut j 再入醫院駁返
你係0無所謂啦

要生仔
利申 有J